覺唔覺得啲唔好阻人民意撚好煩

塞機場又話阻人搭飛機
塞地鐵又話阻人返工

不如乜撚都唔好做

你地以為自己好有禮貌好為人着想
政府就會跪低？

係唔會！
你越搞事政府先越驚你呀

真 咁緊張民意 咁當初咪撚搞塞鐵啦